仲有無人記得貝婭塔？

屌你最近佢Po左條片唱歌，笑撚到我仆街
成個弱智咁
除左身材都無咩可取之處

lin都露埋

做咩講嘢有問題

佢條仔點樣接受

唔連埋個樣=智障

又要打J

大家試下伸條脷出嚟講嘢 就可以第一人稱感受貝婭塔bb講嘢

好撚正